想助養兒童有冇邊個機構推介？

1.宣明會
$270一個月
有成93.3%既錢係真係用係救援方面

2.國際培幼會
$240一個月
得一句寫住有80%係用於計劃方面

3.無國界義工
$240一個月

有冇人有助養兒童可以分享下？
細個受過好多人幫，想有能力時可以幫助返人

想簡d真係會將錢放係救援方面既機構
而唔係大部分去左行政費個到

有邊間指明唔會不幸助養到大陸豬

助養我

無國界醫生？？

無國界義工有得簡助養非洲兒童或中國

捐比宣明會同助養雞蟲冇分別

十卜ching會
100%用係十卜ching身上

救助兒童會 Save the children
$270一個月

Save the children都可以自己簡
越南/ 柬埔寨 etc

我啊

雞蟲係樂施會呀

獻醜不如藏拙

咁都有咁神奇，真係100歲唔死都有新聞聽

幫下香港人好過啦

D非洲賤種由佢地死啦 佢地人多資源少 死返D人就平衡嫁啦